上環36槍、元朗警黑合作-港豬：咪阻我返工

去到呢步呢個局面，都冇人肯罷工，場運動好快死

唔係潑冷水，和理非遊行咁多次，政府有冇理，倪匡都講過呢招對中共唔work，話之你佔領中環。

勇武既，都好快到極限，拉得一個就少一個，傷一個又少一個。

唯一出路，就係三罷。癱瘓政府，逼佢地回應所有訴求，

唔係要你地香港人長期三罷，如果齊心做到可能一星期就見效。

諗清楚
我地係要努力令港豬企起我地呢邊
定係做啲野出黎推啲港豬支持另外一邊

港豬唔撚識醒架啦，場運動收皮算啦屌，好撚嬲

你可以叫你老母做雞養你？都係一種出路

大家明唔明癱瘓係咩意思，咩唔好阻到無辜既人，元朗個班都係普通市民，收工都比人打啊，夠唔夠無辜啊

你唔理政治，政治都會搵上門，咩野唔好阻到人，咁我地不如求枝簽轉下運算啦，遊行都唔搞，唔阻你班港豬

以前都話要暗角打人，今日政府咁粗暴，咁出面做所有野，我話比你地聽，開埋實彈，第二日都係繼續返工咋班柒頭港豬

[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入

Push

社會運作都係靠人民，你地有話事權唔要，走去做奴隸

你地冇民主係自己造成

你地諗下如果一星期，只係一星期

半個香港死城般咁，經濟會點？你係林鄭會點，望住個香港搞到咁。仲可以龜縮咩

正正因為社會仲係正常運作，林鄭同成班柒頭高官先可以日撚日龜縮，hea鳩你地

明知不可為而為之
推一推
希望喚醒大家一齊罷工

你估我地好想行到呢步？

每週遊行又做過，
勇武既，打爛個玻璃，扔下蛋就話暴徒搞亂香港，
不如乜撚都唔好搞啦

多謝你推post,我本身只係好嬲發洩下

唉，我地做所有既野，就係影響到人
政府既政策何況唔係啊？

學有位巴打講，要企，係識諗既，好早已經係我地呢邊陣營。其他既只係啲藍絲，所謂既中立人士和港豬

一講到番工 好多都突然變成超級和理非
少少不合作動都唔容許
差一步

政府所有行徑我都唔心灰，最心灰係班港豬回應係咁

唔使長時間三罷
各人做各人既位置

元朗警黑合作，係第一次真正想移民
見到香港原來唔止政府，仲有警隊，成個制度已經崩壞
警察、黑社會公然搭膊頭
太恐怖
再咁落去真係唔適合正常人類居住
唔知點解仲有人可以忍受到
不過我相信大部份人都係繼續死頂，因為要生活

唔知之後會點
但仍然相信香港人，心入面係存有正義感
遲早都會有一齊爆，一呼百應的一刻
加油

眼見香港社會腐敗到呢個地步，就知道香港人是沒有底線，話之明天一早林鄭宣布行一國一制，港奴都係繼續上班，做人隻狗

三罷係勝算最大，又唔會流血既方案

冇人去做，做既又比身邊人屌，唉

真係好心灰